特朗普缺席疫情記者會 斥媒體惡意提問

美國白宮取消了當地星期六（25日）的每日疫情記者會。總統特朗普在Twitter社交專頁說，媒體盡是惡意提問，出席記者會根本沒意思。不過，多家美國媒體分析指，共和黨擔心特朗普日日在記者會上發言，有損他的公信力，甚至危害他連任的選情。

媒體 The Politico 指，特朗普主持疫情匯報頻頻出錯，星期四更指可以注射消毒劑入人體作為治療新型肺炎，其持續發表沒有醫學根據的言論令國際譁然，醫療專家以至清潔劑生產商都對他作出抨擊。

近數星期的民調數字顯示，民眾對他處理疫症的表現評分下跌，其身邊幕僚曾建議他縮短講話時間，讓醫療專家回應記者提問。

所有記者都係仆街，係咁攻擊侵

一怕兩散

問題係侵 成撚日9up

撚狗姐

呢個世界個個都有9up嘅時候

幫唔到佢
雖然係欣賞佢撚共撚到好正
但係呢排佢講果啲野好辣著火頭

其實佢唔識果個範疇既野 真係唔好9up啦
靠佢打柒共狗架大佬

佢又想學林奠？
令市民唔信政府，然後自己正視疫情靠自己？

比特朗普連任的話 民主黨金主失左十四億人民市場

CNN is fake news, don't talk to me

佢唔洗出席啦，佢都唔係專家，個記者會應該比專家問答

mola mola

十四億人是什慨念呢， 嘩， 美國四倍呀， 不得了

真係好擔心侵侵大選

我情願佢鬧鳩d傳媒都好過學林奠龜縮

燃 邊度燃呀 中共仲好地地復工復課

「Who are you working for? China?」

9up 下都唔比咩?

咁以後唔好再笑元秋

一句惡意提問就唔開記者會

當你係美國總統果陣就要小心講嘢
No stake 就冇所謂

自己柒左就屌人黑記

你不如退落黎去彭斯做啦

一直覺得彭斯正常好多

彭斯做左總統 睇下支共夠唔夠膽郁郭榮鏗

其實輸面越黎越大

係咁9up，佢啲支持者on9到屌柒啲醫護

醫護工作者應該冇人會支持侵侵

成單嘢都係fake news